6月14號 晏就 oxfam 傾左好耐個位妹妹

可唔可以入黎，好後悔無拎你電話

我記得你姓香架